﻿## **18/12/17**

User journey toekomstige situatie
Vandaag ging ik aan de slag met mijn 2e user journey (toekomstige situatie). Ik heb hierbij op basis van onze voorgaande testresultaten gekeken wat er nou veranderd moest worden aan het concept. Ik heb gekeken waar de touchpoints zijn, wat de gedachtens zijn, hoe ons doelgroep zich ervaart tijdens het hele proces.

